# Netmechanics java challenge

Ο φάκελος data (source/data) περιέχει δύο αρχεία CSV, τα οποία με τη σειρά τους περιέχουν λίστες με:

- `ch_departments.csv`, τα τμήματα και τα id τους.
- `ch_employees.csv`, τους εργαζόμενους. Η στήλη department_id αντιστοιχεί στο id του κάθε τμήματος.

Θέλουμε να δημιουργηθεί μία εφαρμογή σε Java που να διαβάζει τα παραπάνω και να παράγει τα εξής αρχεία CSV, που θα περιέχουν λίστες με:

- `res_averageSalaryPerDept.csv`, τα τμήματα και τον μέσο όρο των μισθών των εργαζομένων κάθε τμήματος.
- `res_medianSalaryPerDept.csv`, τα τμήματα και τον   median μισθό των εργαζομένων κάθε τμήματος.
- `res_averageAgePerDept.csv`, τα τμήματα και τον μέσο όρο των ηλικιών των εργαζομένων κάθε τμήματος.
- `res_averageSalaryPerGender.csv`, τα δύο φύλα και τον μέσο όρο των μισθών των εργαζομένων κάθε φύλου.
- `res_genderPerDept.csv`, τα τμήματα, το πλήθος των male εργαζομένων κάθε τμήματος και το πλήθος των female εργαζομένων κάθε τμήματος.

# Απαιτήσεις
- Δεν μπορούν να χρησιμοποιηθούν βιβλιοθήκες εκτός του default Java API.
- Η εφαρμογή πρέπει να τρέχει σε Java 8.
- Η εφαρμογή πρέπει να τρέχει χωρίς ιδιαίτερες ρυθμίσεις.

# Παραδοτέα
Ο κώδικας της εφαρμογή που δημιουργήθηκε, χωρίς τα αρχεία που παράγονται. Μπορείτε να παραδόσετε είτε ένα συμπιεσμένο αρχείο είτε το URL ενός public repository. 

# Χρόνος
Υπολογίζουμε ότι χρειάζονται περίπου 3-6 ώρες για την υλοποίηση. Προφανώς μπορείτε να αφιερώσετε όσο χρόνο επιθυμείτε ώστε να καταλήξετε σε ένα αποτέλεσμα το οποίο θεωρείτε ικανοποιητικό.  

### Median
Ο υπολογισμός του median αναλύεται εδώ: https://en.wikipedia.org/wiki/Median#Finite_set_of_numbers